[純ff]如果有諾貝爾邪惡獎，應該邊個得獎？

金仔

毛魔

共產黨班友可以壟斷晒 輪住未來幾百年都係得主

新假期

連尼住

刁大大

劉細良

共產黨 對 中國人 黎講系一個復雑既存在
中國人 既 生老病死 衣食住行 均離不開 共產黨

共慘黨要中國人定中國人要共慘黨

毛魔同金仔lo
不二之選

希特拉

一定係班加泰獨立領袖，喺度破壞eu團結
唔好忘記eu係前幾年嘅和平獎得主

joseph stalin

金仔玩哂 得南美毒犯可以一戰

系系系你老母走啦屌

毛澤東
一粒子彈都唔駛就殺左幾千萬人
勁過希特拉多多聲！

中國人完勝

講真毛澤東殺人多過希特拉。

我想講諾貝爾奬係唔會比已死之人

除左某次唔記得係咪醫學定化學係岩岩好死左

樓上成班⋯

老習同689100%有提名

條死五毛撚

複雜

變

復雑

佢都係想話俾大家聽，佢唔識繁體字。

連狗